【狂野時速】泰列斯虐兒案甩身 韋史密夫3900萬助打官司

《狂野時速》電影系列男星、三十八歲的泰列斯吉遜（Tyrese Gibson）被前妻控告虐打十歲女兒一案最近被撤銷，對沉到谷底的泰列斯而言，總算可稍鬆一口氣。他自從與前妻 Norma 爭奪十歲女兒 Shayla Somer 的撫養權後，開始諸事不順。Norma 九月報案指控泰列斯虐打愛女十多次，更用膝蓋把女兒壓在地上暴打，令女兒痛得不能坐下，因此向法庭申請禁制令，阻止他接近女兒。洛杉磯兒童及家庭服務署立案調查，泰列斯上庭時否認指控。

此事令泰列斯形象沉底，他頻頻出招，在 instagram 狂貼愛女的溫馨照，轉頭又直斥前妻妒忌自己再婚所以「老屈」，更不斷大罵《狂野時速》拍檔狄維莊遜（Dwayne Johnson）為捧自己的外傳電影，搞亂《狂野時速9》的拍攝計劃令他無工開。上周他在 facebook 貼短片，哭訴六十日無見愛女，又怪朋友不借錢幫他，更指如果狄維莊遜演出第九集，自己就退出。情緒化表現令人擔心。

本周當局宣布停止調查其虐女案，泰列斯心情終於好轉，並自爆好友韋史密夫（Will Smith）夫婦資助他五百萬美金（約三千九百萬港元）打撫養官司，更叮囑他不要看網上言論，以免影響心情，可謂患難見真情。

平時睇佢fb都share好多好人好事或者funny野
估唔到佢都比人做到咁大

Number eleven my ass

you better hide that big ass forehead

Will Smith

I don’t want to go swimming

呢d真係生死之交

其實都見到fast and furious啲演員台前台後兩個樣

Furious 7本身可以係一個好完美嘅句號
宜家Universal計劃出多個咩三部曲又想搞外傳 真係唔搞死個系列都唔肯死心

算鳩數啦呢啲黑鬼 搵得多洗得仲多
Ff系列咁撚收得 分紅一定唔小
之前transformer又有佢份拍
搞到自己一身屎 連官司都無錢打
呢加仲要斷自己米路話唔拍落去
我諗佢都唔知自己點收科

借你老

班死nigger打老婆當食飯啦